判藏彈簧刀罪成男生簽保守行為 香淑嫻主動覆核刑期 周五開庭聆訊

網民於去年 11 月 11日發起「三罷」，在多區堵路。中五學生被指在柴灣藏有一把彈簧刀，經審訊後被裁定管有違禁武器罪成。裁判官香淑嫻上月底於東區裁判法院原決定判被告接受感化 18 個月，最終判被告有條件釋放，以自簽 1,000 元、守行為 12 個月。當時被告與母親聞判痛哭，連聲感謝裁判官。據了解，裁判官本月初主動提出覆核刑期，案件將於本周五（17 日）聆訊。據悉被告亦就本案定罪提出上訴。

今天的我打倒昨天的我

係咪確紅官比人威脅
有朋友有痴線諗法
話年青人

咁都得 ?

司法獨立？

話年青人犧牲前途想傷狗
但最後乜都冇做都判幾年
問點解唔對準紅官

我反駁佢
付出既又唔係佢
賠上前途既亦唔係佢
不過都認同如果有啲野可以針對到紅官
或者係好事

Push

大陸仔係大學揸刀指嚇人可以唔告 香港人收埋彈弓刀就告到有咁嚴重得咁嚴重 真係痴揀線

把刀收埋就定罪
攞把刀出嚟就撤控

據悉被告亦就本案定罪提出上訴。

據悉被告亦就本案定罪提出上訴
應該啦, 大陸閪拎埋把刀出嚟舞都冇事, 香港人「藏有」就要拎要鎖

依D撚樣真係ON9

香淑嫻主動覆核刑期

唔知係向好定差方面覆核

都無咩輕得過依家本來判咗嘅守行為吧...

而家啲仆街官一定有咁多判咁多